聽 日 不 如 去 美 領 悼 念 / 獻 花 比 911 嘅 死 難 者

聽日就係 911 啦 呢個係全世界都難以忘記嘅日子

身為香港人 我地對比恐怖份子襲擊嘅事情 亦都身同感受

所以不如聽日去美領或其他地方獻下白花悼念一下死難者

純粹悼念活動 冇任何政治目的

如果成事就要莊嚴 專重 對準返件事 唔好搞其他野

612

721

831

唔好去，好虛偽

祈禱應該可以？
但唔好騎劫911，真係要尊重

難控制場面
一陣咩事會大獲

大陸都預告左911有恐襲
你仲配合佢

純粹覺得美帝好似幫咁我地咁 想做返d野

同埋星期日風災果d祈禱會有冇開始到

冇嘅話可唔可以祈禱下？

只係覺得佢白色恐佈 就係唔想我地聽日同美帝connect

咪on9啦

唔會啦⋯⋯
除非你一早搞緊911有活動

想法好幼稚 911發生咁多年 直到今年才做好虛偽 美國人只會覺得香港人拎災難炒作和抽水 行為令人反感

太over

利申返 我開呢個 post 純粹為拋磚引玉 Brainstorm 下 d idea 出來睇下可唔可行 唔會做咩風向撚 乜乜乜

換個諗法 太子站悼念義士時 抽一分鐘默站？

其最簡單就係係聽日（美國發生911既時間）大家係原地默企一分鐘
低調又有誠意

831太子站 = 美國911

自己總結 如果有活動就搵下可唔可以默站一分鐘啦

發生咗咁多年都冇去悼念過，今年去一次？

當年911訪問既既就係Trump